{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000822",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 더앨리시아펜션(18년신축) 운영 정책"
    },
    "text": "15:00にチェックインし、10:00にチェックアウトする必要があります。 チェックアウト時間を守ってください。 ザ·アリシアは一軒家の3軒で、庭と塀が設計されており、お互いに出会うことはありません。 コロナからの安全を保障している点に留意してください。 保護者付きではない未成年者とペットは入室できません。 予約人数を超えると入室できませんので、注意してください。 済州市の要請事項と安全のために屋外CCTVが設置されています。 防疫は周期的に行っていますが、出入り口を開閉する際に昆虫と虫が入ってくる可能性があり、これは払い戻しの対象ではありませんので、ご了承ください。 客室と周辺施設の毀損と紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 ジェットバスは設置されていますが、スパ機能は除外されています。 娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 スパとジェットバスは予約なしでご利用いただけます。 入浴剤の使用は制限されますので、ご注意ください。 個別バーベキューは最低3時間前に予約する必要があり、ガスの使用に対する責任はユーザー本人にあります。 子供がいる場合は、安全に注意する必要があります。 客室ではIPTVとWiFiをご利用いただけます。 プールはマリーゴールド客室でのみご利用いただけます。営業時間はご自由です。 子供は必ず保護者と一緒に利用しなければなりません。 駐車は可能で、月亭里海水浴場と周辺観光地まで近いです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは10:00です。"
        },
        {
            "question": "ザ・アリシアは何軒の一軒家で構成されていますか？",
            "answer": "ザ・アリシアは3軒の一軒家で構成されています。"
        },
        {
            "question": "ザ・アリシアの一軒家はお互いに出会うことはありますか？",
            "answer": "いいえ、ザ・アリシアの一軒家は庭と塀が設計されており、お互いに出会うことはありません。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットは宿泊することができますか？",
            "answer": "未成年者とペットは宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "予約人数を超えると宿泊できないのですか？",
            "answer": "はい、予約人数を超えると宿泊することはできませんので、注意してください。"
        },
        {
            "question": "ザ・アリシアでは防疫対策を行っていますか？",
            "answer": "はい、ザ・アリシアでは定期的に防疫対策を行っています。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の毀損や紛失の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で直火方式で料理をすることはできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "ジェットバスは使用できますか？",
            "answer": "ジェットバスは設置されていますが、スパ機能は除外されています。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒、放歌高吟はできますか？",
            "answer": "いいえ、娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "スパやジェットバスは予約が必要ですか？",
            "answer": "いいえ、スパとジェットバスは予約なしでご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "入浴剤の使用は制限されますか？",
            "answer": "はい、入浴剤の使用は制限されますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは予約が必要ですか？",
            "answer": "はい、個別バーベキューは最低3時間前に予約する必要があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場は利用可能です。"
        },
        {
            "question": "マリーゴールド客室でプールを利用できますか？",
            "answer": "はい、マリーゴールド客室でプールを利用することができます。営業時間は自由です。"
        },
        {
            "question": "子供はプールを利用する際に保護者と一緒にいる必要がありますか？",
            "answer": "はい、子供は必ず保護者と一緒にプールを利用しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室ではどのような設備を利用することができますか？",
            "answer": "客室ではIPTVとWiFiをご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 545,
        "QA": 704
    }
}